<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>Mortal Kombat</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B692B06FB982439C68AAB244EE19A862A19BBFBE&dn=Mortal.Kombat.2021.720p.CAMRip.Dublado.mkv&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=http%3a%2f%2ftrax.corbina.net%3a6969%2fannounce</link>
<thumbnail>https://thepiratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2021/04/baixar-filmes-thepiratefilmeshd.com_.br_-5-683x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2021/04/mortalkombat_10.jpeg</fanart>
<info>Acostumado a combater por dinheiro, o lutador de MMA Cole Young não faz ideia de qual é a sua herança – ou porque é o Emperador Shang Tsung enviou o seu melhor lutador, Sub-Zero, para o apanhar. Receando pela segurança da sua família, Cole segue as indicações do major Jax, que também exibe a marca de dragão com que Cole nasceu, e procura Sonya Blade. Rapidamente chega ao templo do Lord Raiden, Deus de Elder e protetor do Earthrealm, um santuário para os que carregam a marca. Aqui, Cole treina com os experientes guerreiros Liu Kang, Kung Lao e com o mercenário Kano, enquanto se prepara para enfrentar os inimigos do Outworld numa batalha de alto risco. Mas será a pressão a que Cole é submetido suficiente ao ponto de libertar o superpoder que está dentro da sua alma a tempo não só de salvar a sua família, mas também de parar o Outworld de uma vez por todas?</info>
</item>
<item>
<title>ASSALTO AO BANCO DA ESPANHA</title>
<link>plugin://plugin.video.gdrive?mode=streamURL&amp;url=https://drive.google.com/file/d/1At6v2z211f_M-soRk-di_3oYE6ILHs5f/view?usp=sharing</link>
<thumbnail>https://torrentoon.org/imagens/assalto-ao-banco-da-espanha-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://br.web.img2.acsta.net/newsv7/21/04/13/21/25/4576228.jpg</fanart>
<info>Um talentoso estudante de engenharia idealiza um plano para invadir um dos bancos mais impenetráveis ​​e perigosos do mundo, durante a final da Copa do Mundo de 2010. Um lendário tesouro perdido será depositado no cofre do banco por apenas 10 dias. Mas ninguém jamais conseguiu invadir o banco, e seu sistema de segurança inclui um rio subterrâneo que inunda a sala de segurança, caso alguém consiga violá-la.</info>
</item>
